msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Group List\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-05-27 15:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-05-27 15:59+0800\n"
"Last-Translator: Richer Yanf <fantasyworldidvtw@gmail.com>\n"
"Language-Team: richer <fantasyworldidvtw@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ./..\n"

#: ../admin.php:6
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: ../admin.php:18
msgid "Please add the \"WGL post\" widget."
msgstr "請加入 \" WGL post \" 模組佈景中。"

#: ../admin.php:49
msgid "Bad login/pass combination."
msgstr "錯誤的 帳號/密碼 組合。"

#: ../admin.php:54
msgid "All setting are not change!"
msgstr "所有的設定未更新！"

#: ../admin.php:60
msgid "Options saved."
msgstr "更新儲存成功。"

#: ../admin.php:81
msgid "Add in list success."
msgstr "成功加入列表。"

#: ../admin.php:105
msgid "Update data success."
msgstr "列表資料更新成功。"

#: ../admin.php:111
msgid "I suggest you join the WordPress Group list, in order to have better communication."
msgstr "建議你加入 WordPress聚落 列表，以便擁有更佳的交流。"

#: ../admin.php:115
msgid "WP Group List setting"
msgstr "【WP group list】 設定"

#: ../admin.php:117
msgid "Share Setting"
msgstr "分享設定"

#: ../admin.php:120
msgid "The number of words sharing the post"
msgstr "分享文章的字數"

#: ../admin.php:131
msgid "The sharing post comment?"
msgstr "分享的文章可否回應？"

#: ../admin.php:133
msgid "disallow"
msgstr "不允許"

#: ../admin.php:134
msgid "allow"
msgstr "允許"

#: ../admin.php:138
msgid "XML-RPC Setting"
msgstr "XML-RPC 設定"

#: ../admin.php:139
msgid "You can use the default username and password, or goto <a href=\"http://wpgroup.org\">WordPress Group</a> signup you own username/password"
msgstr "你可以使用預設的帳號，或是前往 <a href=\"http://wpgroup.org\">WordPress 聚落</a> 註冊一個你專屬的帳號。"

#: ../admin.php:140
msgid "Login account you are currently using is:"
msgstr "目前你使用登入的帳號為："

#: ../admin.php:140
msgid "default"
msgstr "預設的"

#: ../admin.php:144
msgid "Login username"
msgstr "登入帳號"

#: ../admin.php:145
#: ../admin.php:149
msgid "If you want to change the account password, please enter a new username and password. Otherwise blank!"
msgstr "如果你要變更帳號密碼請輸入新的帳號密碼。否則就留白！"

#: ../admin.php:148
msgid "login password"
msgstr "登入密碼"

#: ../admin.php:153
#: ../admin.php:163
msgid "Add in list"
msgstr "加入列表"

#: ../admin.php:157
msgid "Add in the list at"
msgstr "加入列表時間"

#: ../admin.php:159
msgid "Update data"
msgstr "更新資料"

#: ../main_page.php:76
msgid "Post By: "
msgstr "發表者："

#: ../main_page.php:147
#: ../main_page.php:156
msgid "WordPress Group post"
msgstr "WordPress 聚落文章"

#: ../main_page.php:148
msgid "WGL post list"
msgstr "WGL 文章列表"

#: ../main_page.php:199
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: ../main_page.php:202
msgid "Total Posts:"
msgstr "總文章數："

#: ../main_page.php:203
msgid "Winding Posts:"
msgstr "捲動文章數："

#: ../main_page.php:204
msgid "Show Posts:"
msgstr "顯示文章數："

#: ../main_page.php:207
msgid "Show only with the language."
msgstr "僅顯示同語系."

#~ msgid "Update options &raquo;"
#~ msgstr "更新設定 &raquo;"
